{"source": "San Carlo", "source_type": "LOC", "relation": "alle", "target": "Quattro Fontane", "target_type": "LOC", "sentence": "San Carlo alle Quattro Fontane?"}
{"source": "TVR", "source_type": "ORG", "relation": "compared", "target": "US", "target_type": "LOC", "sentence": "It was previously reported that Canadian patients had reduced rates of 30-day and one-year death, myocardial infarction (MI) or targetvessel revascularization (TVR) compared with patients in the Unite"}
{"source": "Académie des Beaux-arts", "source_type": "ORG", "relation": "reprendre", "target": "Académie des Beaux-arts", "target_type": "ORG", "sentence": "- l’Académie des Beaux-arts reprend la gestion directe de la villa\n2023\nL’Académie des Beaux-arts reprend la gestion directe de la villa\nL’Académie des Beaux-Arts reprend la gestion du site et la gest"}
{"source": "Député", "source_type": "ORG", "relation": "avoir", "target": "Motte-Servolex", "target_type": "LOC", "sentence": "Député de la Savoie (de 1906 à 1914), il eut une résidence à la Motte-Servolex, près de Chambéry, mais son domicile habituel restait Paris."}
{"source": "Paris", "source_type": "LOC", "relation": "décéder", "target": "Piémont", "target_type": "LOC", "sentence": "Il décéda à Paris.\nOriginaire du Piémont, il naquit à Nice."}
